# 简介

本项目是15年春期修数值模拟课程时完成的一些项目，内容如下：

- 快速傅里叶变换的原理和实现
- Metropolis 算法的原理和实现
- Ising 模型的原理和实现
- 分子动力学模型的原理和实现

分别放在相应的目录下。

# 使用方法

本项目主要分为两部分：

- 介绍原理和模拟结果的文档，以pdf格式放在相应的目录下
- 代码实现

代码实现和绘图工作主要使用Python2.7完成，一些运算量比较大的模型则由C语言实现。
